起身唔見左條撚

細到睇唔到

弱智？

去報失

喺你屋企隻狗度

切撚左去餵狗

原來比老母拎左去煲湯
飲完就生返

係咪比女朋友知道咗有條鬼妹

建議樓主打999報警求助

出面有人抄你post抄到十足 有鬼仔溝

女人係咁撚on9

有無派街坊